(有片）gordon ramsay用twitter屌鳩人

屌笑到仆街

啲笑聲好乞人憎

一聽d笑聲就知係肥婆

把死人聲太煩

把聲好正

仲要係個死黑鬼

把聲搞到我係咁笑

一聽把聲就知係典型黑鬼肥婆

you fucking donkey

it likes Gandhi flip flop

變聲器

click bait

岩岩出左Part2

腳甲果個真係好嘔心

Part 2 好似冇咁好笑

好想將謝霆鋒條片twitter比Gordon Ramsay

係就快